真心問電子雞有咩咁好睇

個人覺得流出起碼都有神秘感
電子雞一點不露，有咩好J
70-80年代色情未咁開放果時，啲三級片女星都會露
完美表演出敬業樂業
不過人各有所志，唔反對毒撚將雞當女神咁追
真心想聽下買佢地相嘅人內心諗法係咪好J啲

當啲人俾錢去動物園睇豬乸就得

岩岩係隔離睇完講偷拍個啲post
仲正過電子雞....

睇相囉。
其實都係多個選擇咋嘛。。

咁不如約正正經經搵條女or約ptgf去動物園好過啦

email 有露

又係喎基本上google肯搵下，上連登睇下成人台，其實都有好多好嘢

因為電子雞個距離感冇咁大，令到毒撚相信只要持之以恆課金，總有一日會同佢地偶像有親密接觸

應該係

怒

真係好偉大香港多啲人有依份堅持，總有一日都會成功

西港有西有八達通無限嘟真好

有時露左點反而無咁好J

唔想就自己用手遮住再J
我諗大部分人都想睇

都話係追星
正如你都唔會明啲人貪姜濤啲乜